被popo〔銀〕賓周上面的仇栩欣

之前被popo〔銀〕 賓周上塊面度

仇栩欣,香港報仇

佢一定感受到示威者嘅感受

佢贏好少咋

報仇阿dllm